FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (108) From Summer to Winter

因應近期大量巴打報告被人hack acc偷coin賣隊，建議大家開返雙重認證

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:點解我要用不推文回覆？
答:你想唔想中walkout? 打機呢啲唔重要嘅po就唔好阻到正經嘢上熱門啦(詳閱： ）

15:咩叫肥料卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人,EG. Carvajal , Pique, Rakitic

16:咩叫META卡？
答:實用普金人 / 特別卡,例子: 84 Walker , 82 Semedo , 81 Ssk , 80 Mendy。META卡係唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

17:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

18:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 1
由即日起自十二月

1:點為之第一手擁有球員？
答: 抽、租借、做SBC、Objective得返嚟嘅都算係

2:IF, OTW, Champions呢啲算唔算黃金球員？
答: 算，你去Club search filter黃金嘅都算金人

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

FUT 好運沒法黨創黨會員:
Sam Gor
猩巴
更多巴
司瑛巴
未來熱巴

想入黨可以pm我地,多啲同創黨會員傾計就有機會成為好運沒法黨一員,你將享有EA尊貴禮遇

求IF魔笛食評

半年過得好快，2019又就快完，好期待2020啊

推呢個

If Messi 1.5m

入左13隻達史120000，希望唔使jump

岩岩上個post講緊，如果邊路cut jn 封死晒，除左回後再做呢條路，有冇咩SM cut in用正

我試過L2 fake shot，成日俾人tackle， 又試過用前左/右果招turn，好多時對面企定定l2就防晒

C朗今年勁唔勁，好似好少人用

可以升到幾多

新post問多次各位巴打會簡上定下
陳七同美斯一定玩到end game

更多巴估宜家差唔多最低價，我估應該可以上140000，話曬全game最強gk

想跟得100萬身家
暫時又無嘢想買

建議簡單就是美
普通FAKE SHOT DRAG BACK BALL ROLL已經好夠用
同埋有樣野好重要 就係睇小地圖
我自己得兩樣攻法
一係邊路爆去禁區停> 傳中/扭入去
一係中路同佢鬥猜波 攻入禁區就轉身射
打機唔鐘意打控球 打快攻好過

Villa
歐聯賓斯馬
85 Morales
91 利雲

4個只能活1個 全un催 用邊個好?

Villa

Bid la 122000都有交易，or snipe,我打算留一隻玩一陣再放，雖然皇個隻82都唔錯

我本身用緊佢張普金都覺得好夠做
斷估呢張再勁d之後應該賣得出唔會蝕掛

就係扭入去果下都係左菇前前後後，無咩Sm幫手。以前好鐘意一路尻跑落底，去到差唔多禁區就drag back，依家10位對手9個都估到

120k 真係冇得輸
上年普金ddg去到lee個時候仲係120k

上年ddg升到傻，因為堅勁

我自己今集就BALL ROLL多
好少話特登用D咩SM過人
護到波 保持控球權已經好有用
我自己打4222
兩隻CAM都係比波
入波都係前鋒多
扭入去咁哂時間不如一腳彈入去再算

下

我屌你老母EA
趕尾班車上14w
最後一場生死之戰反cup條友2 1
條友走場 就出現左依個畫面
出番去見到仲係13W
個陣已經冇時間打
我屌EA 會唔會比番個場我

每年d龍真係唔洗諗
上年ddg
前年ddg/fahmann/begovic
今年就ter

其他都係紙龍咁濟 （icon mid vds另計）

UNTRADE PACK抽到佢，本身用開NAVAS，換左佢之後明白點解個個都用佢，同上年DDG一樣係BUG

放ps4 coins
$8.5/10k

今集drag back 好似無咁屈
上集好難拍得甩

有好多波以為輸硬 都比佢救到
我之前用if navas 兩邊傳中高波永遠接唔實

4231陣 St用89son定屁馬？
後面3隻 Lucas villa dembele

WL見親達史都想嘔

話就話簡單就是美, 偏偏愈簡單就愈難踢得好

下星期再努力
唔好灰心

其實我自己成日返工係度諗自己同PROPLAYER打有咩分別
我自己諗完就係自己多餘既動作太多
成日諗住做咩同點樣過人
不如做好第一步基本功先
其他SM都係用黎添花既啫

唔知90果隻會唔會升 因為美斯sbc

佢陣間整個88能力值，十一個巴塞球員就好睇

歐霸張Bruno 有冇巴打用過
先萬5蚊 咁既數值
求食評

你都識講萬5蚊就自己試，人人手感都唔同，只可以講平野無好野

SSK

改弱過黎

買左未試 睇下有冇巴打用過

Ssk係81黎講已經好貴

呢個bug黎

Sam哥
小弟都28 搵日打場fdly備戰下

1.4M 求upgrade 方向

唔好太埋身出就得
keep多少少距離

messi
完

希望IF 西瓜恩 坐火箭 阿根廷冇咩高rate肥

咁我再儲下錢先 thanks 巴打

啲藍卡好樣衰

易用一定morales

之前奴 ucl 任

如果96 Messi potm 1.5m-1.8m

整 正評

唔整 負評

諗緊轉唔轉英超隊
Scream aguero好唔好用
Lm son係咪in game都係放lm?
有無人玩緊英超隊share下個陣

更多巴if messi到左今個星期又跌到1.5m

咁你打次WL起碼嘔20次

老閪都唔整 零貨叫我dum咁多錢整硬吹真係唔捨得 勁還勁要我對住一張卡半年真係想嘔 加上如果ea無啦啦buff頭鎚就奶野

求意見

好無賣左rttf dembele 同hazard 去屌隻牙朗if

利申少用sm同十年朗迷

但驚佢無繼續跌而dembele會升

其實tax都成8萬啦

你一賣一買 係無著數

尼馬我都無放

琴晚屌左seedorf真係好勁19已經好鐘意用佢

諗緊賣唔賣黎整potm
不過potm有成個月整
同唔知ea個狗西會出咩位同咩條件
另外想問下rttf dembele同alba係咪會繼續升

換
玩多幾年牙朗就無得再玩

Son in game點用 打翼勁唔勁

Seedorf好似700k?

1m2算好用，有少少力場

一樣1.2入但係用幾日應該都賣 等出第二round icon swap先再入翻

用緊黑卡son 同黑文尼
2個都試過打st 我自己就中意son打st多啲
萬聖阿古獸都用過 射波好撚勁 但唔值咁貴

更多巴堆ziyech係咪要hold到messi potm先出貨？

我唔識用翼做攻擊重心，拎佢打翼哂左。我用佢打cam, 90體又可以防守

再過多一排咪又變icon返嚟sm你

Fifa 17 butland

阿古有script畀佢入波
點都走甩佢

見你問左咁耐都仲問，要賣就一早賣，呢家咁遲，本身唔洗貼錢都整到，愈遲賣就愈貼得多，應該要貼40萬

seedorf同VVD係WL見到最想嘔果2個球員
屈撚到痴線

好吸引 本身都幾like佢
同張卡佢幾撚型
Toty會唔會出阿古？

Potm Messi or outpack

阿古路今年IF都無....
無可能出TOTY

古韋已經屈過西多好多

唔係計上年架？
上年出左幾多隻toty?

其實個sbc可能好貴 根住無人整 個個買返totgs 同if Messi

唔知到時bb 牙朗係士砵亭定曼。
prime一定係皇馬

BB可能係祖記呢

好少見古
十場可能得1,2場

都幾可悲，諗下十年後打fifa
仲要比牙朗美欺依啲強姦

用左一個wl RTTF dembele，我翼位都係要黎扭同俾simple pass，覺得同普金分別唔大，岩岩放左用番普金

蝕tax喎，咁急賣?

暫時13 VS 10

都幾多人整下

十年後仲打FIFA先算

想係出之前隻if messi

你用佢強姦人咪得

買

有無人用過totgs果隻同if分別大唔大
我成日用美斯比人一拍就甩
應該點用

兩個統治球壇十幾年，但統治Fifa幾十年，如果EA無執既話

calendar year 2019佢算勁啦
就算今季都好高效差唔多場均一粒

Ea 點都toty前收翻d coins引你貨金

我驚icon swap有佢就pk

唔好俾人拍

挽?

呢個係咪上年？
搵到個prediction

西多都係啫

應該要有mane

我會買IF 美斯

挽你老母

De ligt

十年後伊巴icon應該屈到喊

隻de jong打撚死人

今年畀美斯屈過好多次
傳波畀佢 一控一射已經死角
上年隻普金明明廢好多

今年可能多利記 不過頭三都仲係包 美c c朗

今年真係版本之子黎

同上年隻阿朗頭球無雙有得比

留名入黎學野

上年都好勁wor
96黑卡果隻我用左700場都係咁勁

只係上年個個屈燒味冇人用美斯先覺得冇咁勁姐

kaka 900k

好撚期待

想睇下自己係屬於黑仔定正常

講下背景先 應該同大部分玩家相同
開game到而家 只係miss過1/2次weekend
唔係金2就金3
唔打sb
零課
所有值得解既sbc都會解

咁耐以黎 抽中最值錢係Lenglet(中過2次)
紅卡最勁抽到87馬列斯

想問下同我差唔多背景既手足
最好抽過咩

而家除左icon 每個位最勁既係咪呢堆
歡迎大家補充或改正位置計佢出過既卡
ST: 牙朗 mane aguero
LW/LM: neymar son mane
RW/RM: dembele messi
CAM/CF: son kdb firmino
CM/CDM: kante ssk dejong goretzka allan
CB: vvd varane pique ramos otamendi
LB: alba robertson mendy semedo
RB: walker semedo
GK: terstegan allison ddg lloris
求指教

我講緊普金
今集普金已經勁到癲

早幾日拎完個獎 上年真心勁

Toty年年都係出11隻？

Lb加埋if telles

同埋上年toty messi都好
啲pro player都唔係個個會用佢
反而打sub多

羅里斯用過普金覺得好廢，用艾利臣勁好多

無包皮同SIF ngl 攪錯

Rb 有歐霸mbabu

打SB (但係去到E2)
零課
WL 經常14W
SBC 唔會做哂, 球員SBC岩用先做, 其他mm 有包抽既都會做哂
紅卡最勁抽連續2個星期 夏世三 + 兒子
完

普金都有用
我意思係上年有其他野屈顯到佢唔勁
講真上年個個都牙朗屈頭點會覺得美斯勁

求食評
有無人玩過 TOTG 隻 90 Koulibaly.
食 Shadow 拍唔拍得住 91隻 VVD

小花、包皮、屁馬、阿朗=普金四大神獸

之前話lloris係英超最勁龍既 可能係隻rttf?

St冇ben yeah

12
上年屁馬fans vote 第12隻

打幾場自然有一場古同韋

Goretzka out, Reus in

同你背景一樣金2~金3
我紅卡最勁係希古恩
但抽過最值錢係普金迪布尼同rttf alan

喊包

17勝之後先有古偉
打過古偉，先會知其他野直頭小兒科

你地美欺打返cam位 放RW 如何？

星期六打 14之後好多古韋

紅卡up三張龍

打SB，DR(得D5 Rank1)
微課(本身零課，剛BF破左處）
WL 每次都係得14W
SBC 唔會做哂, 球員SBC岩用先做, 其他mm 有包抽既都會做哂
紅卡最勁得86
完

下星期又唔使打WL
健康人生

諗起上年後期, 古 & 韋 CDM 公廁, 個個都有咁滯

就算唔計頂波
今年美斯都啱個gameplay打好多啦
唔知你明唔明我講乜
一用落個手感已經唔同

最高untrade rttf sancho trade得嘅最高2萬

上年打moment古偉呆撚左
dllm上古神獸好撚癡線

同你差唔多
SBC通常抵先做
已經成個幾月未見過84+
最威係中ter stegen

我零課都有 仲有真朗
大家個陣咁高咁大冇得屈陣

整！
96小花絶對係endgame 之選
再加上本人無乜運抽到好野，toty更加唔洗諗

申:已經入咗好多肥料，希望唔好有個1換1任

有係人比ea 清過coin ?
過完coin 幾耐收到信？

你都識話pro player
佢地更明白果集meta 屈乜
就係屈頭所以先唔用美斯

我係講緊上年個個玩屈頭先顯得隻美斯唔勁
因為十個十個都牙朗
咁唔通今年牙朗冇左頭就廢咩
咪又係去到禁區入左9成
利申：純討論唔係引戰

有埋射波

我都賣隊屌左隻
數據係唔夠喊包入得多
但牙朗入波跟住佢boo真係人都開心啲

上年玩到出雷斯fb 之後就無再玩

上年後期, 個個WL 都派TOTY 藍卡, 下下都8x, 9x rate, 好易砌ICON SBC

我都零課玩家，當你用過94小花就知道96又幾吸引

其實美斯同牙朗從來都唔撞位
一個cam一個st
所以根本唔關事....

希望有個if messi換既任

=上年隻簡達

佢d passing stat

會一升升10點？
Otw係咪唔會跟toty
其實otw係咪剩係跟totw?

如果牙朗有靚相卡都想用

如果1.5m做到美斯，咁if 美斯會跌成點

上年有人用朗打LAM/LW嘅
但同美斯都冇conflict

算啦
冇野
我想表達樣野你唔明就算

上年簡迪要食hunter

最低應該會1.2m

挽你老母咩

我諗應該淨係跟totw
Ea邊有咁好死

上年魔迪接近無人用

因為要屈後柱入波先放Lam / Ram

Pack最好中walker
紅卡最好中kimmich

其實你明明今集成個扭波方法都唔同哂
所以今集美斯先勁咗咁多

上集佢一樣爆數值一樣勁
但今集係更加癲

純粹講扭同射

如果上集佢打cam咁勁啲pro就唔會唔用佢打cam啦

新波追人
係撚咁手球

牙朗迷 都想賣隊買
入普金定黑朗好 諗住玩到END GAME

牙朗好廢

我一早知啦...

正係計totw/紫卡/totgs 果d
上年牙朗係例子

真係怕Ea9起上嚟出一D9唔答8任

阿根廷銅人陣

mane >>> Sterling

咁都係11萬姐

我一百萬都冇
應該唔會做

所以咪話meta 問題咪顯得佢上集冇咁勁
今集勁咁多
一直都係咁講

如果有一格要全隊巴塞就爽

Dejong

唔係錢既問題，係冇貨既問題，有錢人黎講一張一萬濕濕碎但係搶唔到就

全隊巴+ 86/87rating+if

根本講緊唔同嘅嘢
我話係扭波/重心 mechanism唔同咗
你就話冇咗頂波所以顯得佢勁咗

我估會要6隻巴塞既86rating

Keep起唒d 高rate 等爆升

仲有無野改

真係咁諗？
球員時代好勁的人，結果比Ea燃9咗
尼斯達、舒夫軍刀、卡卡、雷哥等等

入定d Neto

入futbin sort下個price同rating同位最貴嗰班就最勁啦

上黎分享討論下姐
Ssk點search到

81 rating 邊有佢咁貴

見到喊包個價咁正想放10chem金包換7chem喊包
求屌醒

所以想大家討論下
睇下有咩大家用過又好用既冷門野
個留言煩到你講聲sorry先

證明EA係好撚憎A米

伊巴ICON有80PAC都可以用既

我最怕要美斯祭，仲要頂價搶唔到

Prime 應該有

Totgs包皮都倒緊水
到底係太多人課 panic定係on9呢
我睇唔透

zidane都85 pace

鳩起上黎真係傳腳波都吐血

出巴塞個格係87+
必定是巴塞
都已經要用美斯

佢頂價2.7m，你肯要我俾你

到底用神獸係咩感覺
淨係用過bb偉拉都覺得好撚勁

到時無貨用if祭，5m

可以參考今年d league sbc 既

可能只係要6個

但rating 88

但chem果度高d要求

要頂價買的話
我買94玩算

算黑仔架喇

過咗Potm先買

到時國米三巨頭又爆升

隊野玩到悶悶地
咁轉好唔好

我指其中一格

掛住19張 fb伊巴

有隻美斯 希望要用美斯做

都有10%機會既

用萬性折囉

上年sbc既馬體會孖寶

想問下SB
如果剩係打頭2格 (legendary), 打哂10次 + 掛埋2隊特別隊 夠唔夠E1?

打8-9次都夠有突

4萬4-4萬5左右夠拎E1，你再計下條數

感謝, 因為真係無咁多時間奴哂4格

又話唔用殺人son

Sliding tackle點解無99

大獲了
做哂week4 45 都差2萬幾先到30

點樣可以skip果兩場？唔打直接更新唔係會之後果幾場冇分咩？

唔會 refresh就得

ST: 普金兒子 10chem
Cam: TOTT Benzema 10chem
定係
ST: Ben爺 8chem
Cam: 普金兒子 10chem

求解答

B

打頭兩場就直接R2更新隊伍，而唔係掛/走最後果兩場，係咪咁

係

上邊講精選球隊掛機既用意係咩

入一球掛機 慳時間

講開sb唔知係咪我廢 有時都會俾ea迫害
可以打legend 7x隊 中7 8次柱 再俾對面隻銀人射三腳入三球

打最低難度 入一球 放低手掣

打咩級

唔該

下一步係咪入if digne同拿撲迪

入完一球 即刻做下其他野好正

試過落街買外賣

想問下icon喺game入面係咪會勁過普通球員
聽人講

應唔應該咁做

Legendary入5球至少有2400
20場有48000
再加pro totw 同feature squad 1600 x 2= 3200
51200有obj都夠

想問更多巴rttf dembele 會唔會上到1.2m?

不過諗諗下上到用messi好過

就係無先剷斷人腳

橡筋好幫手

唔應該

83咁貴入?

真心咩

Fb見有人qs icon

就咁hea係到就得

Sb唔駛橡膠或者掉轉放
哩d係對閪人用的

Lapo廢

下一步係benz換7chem屁

係咩

Thank you panic seller!

Sam gor 今個week好多人29win 你都係差少少

一轉手就賺幾十萬..

TOTT 晉級仲會唔會升能力 ?
定得RTTF 先會 ?

屌你老母閪佢個soft ban真係好撚on9
我已經唔知第幾次望住d平野俾人bid咗

Rttf先會

真咩 seedorf咩定位 防中？ 我玩過幾日 覺得佢防守好唔掂 唔識自己出腳咁 換左比提 仲好用

上定下 in game full Chem

找錯處?

Sorry

個市再跌

83最好1000以下入，不過有難道要睇時機

SB獎品中影帝
係唔係等出咗MOTM Messi先放？
定已經係高價？

隻mane慘不忍睹

等

上轉下係唔係upgrade

應唔應該賣son換普金包皮？我想換左翼，但唔知87享利好唔好用，得620k

butra打翼好咩? 我覺得上好d

請問 如果換走lampard 有邊隻 打cm or dmf 可以換入去
筆直 一百萬

大家點睇baby icon走勢 手持baby pele 見到跌左好多 過多陣又到toty 係咪唔會回升

咁應該入咩？

冇錢 屁好貴

Kaka勁？

seedorf

仲諗緊做唔做隻BENZ, 又未必會用...唔知大家用落點

勁

打翼入波多過打ST，我用佢打ST好易甩波

你son同butra食咩chem

廢

勁廢

成本唔高做左先
利申已做

更多巴 之前跟你全入咗少少ziyech 手頭上得50k入咩肥料好 冇咩頭緒

而家總有冇啲咩可以入
最後衝刺

隻otw 古天樂160k入,而家跌到127k
好唔好當跌幾皮放左佢？

賣Coin 8.5/10K 包稅

Son未食 岩岩抽到，butra Hunter

有冇人開始覺得攰 想棄game

每次打完WL都有諗，下星期繼續報

隊波跌左百5萬連炒卡都唔想

屁大家都話ST好
自己用落都係打邊先發揮到

你睇我個名就知

咪扮啦 上年改到而家

其實咩卡都跌 除左rttf

我都有啲想 但唔識放coins 驚一放搞到人比人ban

我望住上年個trend 所以入左屁馬美斯諗住保值同搏升值，之後既事大家都知啦

隻國米馬天尼斯好勁

我個決定實在太慘
Bf 135賣rttf mane
91入if mane
210入if Messi
2隻都跌好甘
Rttf mane就升

求意見

加連查打邊會唔會好過美欺

頭先91賣屁 81入totgs son 61入totgs de bruyne
希望唔好柒多獲

自用唔諗升跌喇, 大部人個陣越近TOTY就會越跌得多
除非你由頭到尾都淨係渣CASH 炒卡

巴打有冇諗過放acc
我個朋友而家先開始玩 佢想直接買人地個acc用

多謝安慰係冇左心機炒卡
都會繼續打wl既

星期五杜格上到2.4m冇放
呢家穿2m

Rttf dembele依家放唔放好

沽左RTTF dem, 1.7m接左貨

應該可以跌一跌去1.5
覺得Baby icon outpack都幫唔到幾多 啲人賣黎上prime同特別卡

我覺得有賺就放，你睇下出隻Lw 迪馬，都可以令到neymar panic sell,今次仲要係好大機會係rw嘅messi

如果呢個價 本身又多肥料我覺得可以接受
呢張真係可以玩到尾

有900k 應該點upgrade

本身買黎試用加炒，試完又唔係特別勁，平手蝕稅走左

左翼換文尼，前面換son

隻gelson martins超好用
真.super sub

dembele始終雙5星同睇到個勢都仲可以upgrade多1-2rd
都未必會太大影響住

想問下sb係咪一星期最多40場，reflash 9次？
reflash 9 次之後就冇？

條氣好d 嘅籌旗都做

middle Cruyff 咁meta 都跌左500k

3*腳怕唔怕
我諗緊佢定張仔

咁平 不了
變公廁 希望個sbc難啲

我都諗過out pack緊要d定賣baby上prime既力緊要d，希望隻prime天價咁就多d人繼續用隻baby

係 右上角有得睇玩左幾多場
Reflash 當成版4場玩曬

Super sub唔太怕
搵佢出嚟鳩爆鳩扭

應該一開始都會跌之後會升番少少

幾貴都會變公廁

尼馬兩日跌左200k

我琴日都諗住揀佢，但最後都係揀左張伯倫

btw, 恭喜sam gor 29win

有冇張仔食評

玩左兩場咋，未俾到詳細食評住

我諗緊兩隻都難入隊
邊隻好玩d炸

Mid cruyff
baby cruyff
baby油雞 3揀1
想用+保值
有冇師兄有食評/高見

油雞

我諗得d 錯位baby會抗跌dd
Eg blanc makelele

提提各位 Juan Jesus max 係90K

放250萬coins ps4包卡稅
9/10k

更多巴換 張柏倫定martins好
同埋86 martinez 放唔放好

係因為好用定outpack會大升？

今集我會揀cruyff

Mid cruyff同baby油雞都跌左50萬

Martins啦

唔放

一般人用油雞應該屈D

想問下 otw 出 toty 會唔會升

包皮都喪跌

所以好想入黎撚下
近排入左隻best黎玩都用得好爽
雖然跌左10萬都覺得值

我少打WL間中打下dr同sb only
絕對唔係高手
不過愈跌愈有仲睇緊幾時入好

巴打玩baby定middle best

係到買黑金出事
11月中買完 今日清哂coins
好彩得20幾萬

對上果次WL見都幾多人用 不過難入隊

Baby
雖然唔係超一流
但係曼狗用落有加成

If mertens 同 totg metrens分別大唔大
有無人用過

lm son跌都咁，隻普金都唔跌

88萬

可以諗下
但你個frd有冇話想對波要幾勁先

咁耐應該唔關事

如果出線應該會改？

手殘唔記得不推文回覆 sorry

但呢幾日剩係做sbc 放d廢金

啲人係咪痴撚線 入波衝鏡都算我反cup佢都係skip慶祝廢事嘥時間，佢追返平手即刻斷線

唔會

Bb 定 mid rio好?

應該無心既佢都
SERVER做鬼你

佢唔係第一次

反正你都唔玩不如送啲coins俾我

而家買黑包皮/屁馬係咪不智？

有唸過買佢返黎入場打前
最後加錢入左美欺

打前黎講
If ben yedder會唔會好過If mane

隔咁耐都清 等下年8月先清得唔得

套左500萬 準備執平貨

rb 有cuadrado

佢無 彈msg 出黎話你聽原因咩？

今晚？

但係出完icon sbc幾個星期都冇跌到落黎，之後就potm messi futmas唔會再升咩

Lw位你地會簡 屁馬定totgs son 入場轉打st 拍bb del p?

83肥1400入2200走
呢幾日執好多

信我
Ben yedder用過番唔到轉頭
會想即賣

有無巴打試過if ben ye 打邊，唔知得唔得

姐係要等lighning round?

一定唔得
只可以打中間

5星腳都撚唔掂要即賣？

屁馬入手時機
利申1m買

我想買BB油雞

意甲巴神個格好撚貴

用左十幾場賣

等睇食評

仲學人叫乜撚嘢FREEHK 下下入完跑一大段慶祝 full replay 屌你老母食屎啦 影撚衰香港人

前面四隻 開五星SM 轉左其中兩隻做四星
完全玩唔掂 點解會咁

頭先打幾場dr全部都係嘥時間慶祝狗

加一，蝕到仆街

sam gor thanks

無得咁計，除非你買番黎只係擺，個個strong hold cash 到tots仲抵買

唔會蝕啦早買早享受
撚左咁耐咁爽
利申到宜家都仲未撚過

可疑交易之類個d野 我都唔多記得

食乜chem，想買黎自用

Mid zola好唔好用 值唔值

我隻 bb pele放唔放好 好似跌左好多

波歷克有冇食評

冇左屁唔撚識攻

想問下買尼馬定Totgs Son 好？

Inform Mane會再升定再跌 我睇唔透了

我都試過唔得
你係用黎踢4231 的中間CAM ?

乜人都跌，淨係肥唔跌，個個走人換美斯？

更多巴，想問下tott tree根目標價你心目中係幾多

其實唔明點解佢跌到咁
就算出If/ potm 都係出lw
況且兩者出既機會都好似唔高

除左牙朗無乜人講意甲既?

可唔可以教下我要點砌落去? BTW無錢買牙朗了

傳統的話，今晚有sbc幫手消化下d肥先

Rio 買mid定bb好？

基本上一個用途 get in behind
完全唔可以俾人掂到 應肚即飛

有咩目標可以推介下

好彩上個禮拜冇打wl賣左成隊波
4m有咩好炒

4 chem唔好夾硬用ter stegen啦

UCL mm 點部署好

今晚會平?點解既?

跌得好急

prime icon就出先panic sell
neymar依啲如果無if/toty 更加無替代品勁過佢
如果本身隻bb icon個stat靚過mid/prime
outpack之後應該升翻上去
都係嗰句 自用驚閪

蝕左就黎三十個了

Hunter

個中場應該搶曬

Witsel係屋企唔知點樣整親塊面整到要做手術，2019都唔使再出場
希望futmas會出佢既特別卡啦

除咗油雞仲有邊隻baby靚過prime

un吹黎，抽返黎嫁
之前用緊handanovic 但係做villa果時窮得濟拎左去當

左閘轉sandro 同埋我會用7chem politano取代immobile

baby迪比亞路都算既
pac 多過 prime 6點

諗起簡尼沙里斯

入game merten同nainggolan換位，齋靠nain 同allan真係幾搶得，係傳波差D
不過medel好廢，想trade 左85 nain + medel + sterling 換做86nainggolan, 有無得諗?

半棄驚

賣Coins $8.5/10k 包卡包稅

想問下呢個陣有冇可能full chem到 可以換走Sandro

唔知搞乜
冇公告具體原因

自從打weekend league 之後，個人情緒化左，對女朋友少左，對屋企人衰左，返工攰左，錢少左，到最後發現人生浪費左

有冇totgs bruno fernandes食皮？
如果4231打lam或者cam,會唔會鈍同太低finishing?

剃鬚

應該點做

27level揀乜好

應該 隻if passing 好好多
同埋又係有神力推唔跌

棄WL

岩 我呢2個星期冇打發現多左好多時間 人都開心啲

冇佢嗰下就冇聖卡斯 冇聖卡斯就冇08歐國盃同世界盃

Yes
打WL搞到神經緊張

咩意甲巴神?

其實每日都係用兩個鐘打十場 真係有咁辛苦咩

應該要換埋右閘先得

沖涼跣腳

打到咁 打黎做咩

唔係日日都得閒架嘛有時淨係星期五晚同星期六得 仲未計比EA屈你輸個陣個人勁撚燥

老母呢幾個星期成日問我，邊個叫伊希，佢咁黑你憎咩

唔係打爛鬚後水比玻璃界損腳咩

用呢隊打吓DR真係冇哂壓力 可以享受fifa

最後我為左自己，決定del fifa20，遠離毒海，重回現實，好好休息，等待fifa21。

利申 全部都尻up

politano好用D? 今晚試下
我上集已經幾鐘意用immobile，今集明知拉素無乜機出線都想博一博佢隻rttf

隻haaland咁平買黎做下supersub都好

覺得世三打左翼好用過屁馬正唔正常屁馬點用

時也命也

200k冇得輸

果時踢華倫佢勁型

Zola

見到迪比亞路要調頭走，場場都入我兩三粒

幾錢先

請問今晚會唔會有返ultimate pack?
岩岩尋晚半夜課完
想抽一包就成日都無

要問員工先答到你

屌 D人刷任
你刷就得 又唔鳩讓番比人
正仆街
你正常打唔係刷任都冇野

Potm messi出cf嘅話狗衝做

Thx 巴 我再執執

更多巴想問下rttf應該幾時賣好 想賣dembele同alba換其他隊

Ut post大量ea員工

如果係RW, 買totgs 算

我賣左了 右翼好高危

if同totgs都rw 今季應該冇乜點踢中間啦 冇睇純9up

而家係高位？
點解高危

場場都自由人
但lineup係rw

有錢使驚冇得抽

有冇Ching知點樣
接波個下完美fake shot
成日禁完就自動變左大斬上去

If Ben爺 7chem，唔食Chem都好爽，多謝清

撳快d

nif開game 夾telles用左一排
年年都用佢今年最廢
唔個點解射傳扭樣樣都冇特別

if 未用但唔多睇好

全部rw都要賣啦

我有時禁得太快變左x傳波

想問下5星sm 出stop and turn係咪會變麥基迪轉身？有冇得拎佢出返stop an turn?

如果兩條友太近係唔夠時間撳

Yes
Cam回防

屌套緊隻son買喊包
驚套完喊包再升

Ter sten 同vvd 點樣放齊

無知一問 麥基迪轉身係點樣？

多仔件black boc真係好型
大家快啲整

有美斯你仲用唔用其他rw?
冇人用就自然插水

好 一陣整

Sam gor 普金包皮打lam 夠做？

黑文尼600k

In game好似麻麻？

好撚勁喎係唔撞得

賓周馬比20CHEM佢應該比得上10CHEM BEN YEDDER

夠呀

我幾鍾意全黑

96萬 喊包有冇超人救市

點解張張都跌

回防ben 夠唔夠氣

一定係獅鳥會徽+多仔Black block波衫+入波單眼慶祝

佢回唔回防都唔會夠氣，70mins都一定要換
冇分別

半棄驚

賣Coins $8.5/10k 包卡包稅
幫你入埋Account trade
無試過買家比人ban過account

好吸引

棄驚潮

Totgs ramos換scream pique點睇

Rttf 無跌

仲升左萬幾蚊

而家係咪換隊好時機

我都想咁換
隻pique 有少少慢 有時又無啦啦沖上前場助攻

好彩張黑mane 730k走到

賣左一半coin就賣唔出，好想all in入哂黑文尼

求mane kdb kante son salah食評
Mane st定lw勁啲？
Son cam定lm勁啲？

Rio bb定mid好？

用緊搭埋多仔件黃色做作客

你就好 打機賺真錢

Scream bernard食咩chem好

大家睇開咩人打fifa
求名香港/鬼佬都得

SamXXXXX

邊隻貴d

其實用返狼淚最好

Tekkz

咩係狼淚

Aa9skillz

Ramos好似都成日衝上去

香港可以睇lui shing seth
外國可以睇boras

要靠打機賺真錢先係真窮撚，有咩咁好

boras 前排有條 中鉛片好搞笑 好貼地

johnsoncwk

普金messi真係好撚勁了....
If messi究竟係咩感覺

想睇你

达

掛住笑曼城輸波 原來隻OTW雲B升到4萬2

而家兩隻都係1.2m
之前聽過好似bb好啲
但而家同價錢係咪都bb?

點解啲鬼佬好似一係用icon一係用普金咁
無咩見佢地玩特別卡

完左聖誕 應該唔洗點玩
隊隊都toty

How about tekkz

佢嗰張79 都好好用
升到82不得了

tekkz依啲神級 好難學
睇翻boraz就夠

普金傳波太差,升82就應該用得過, 不過英人右閘有paul walker, 點都用後者先

原來祖亞昆都hat trick，成38歲

學到一兩招都夠用
佢finishing 其實好值得學

用緊IF 美斯
同普金美斯比 好多勁咗一倍咁
仲以為差小小無感覺

頭幾場蜜月期咪比你威下

lenglet

zola都得返800kpanic到

有無手足用過哂Trossard同bernard
邊隻好d

Bernard

Online friendlies match係咪一定要搵朋友解？

幾時先跌完 好唔舒服睇住自己啲人仔咁跌法

喊包950k
Futmas都未到 已經好似toty咁panic sell
一隻potm美斯累全世界

後者

自用有咩所謂

放coins 2m $7/10k 包稅
有意tg

美斯尼馬真係無撚得守 痴撚線

sam gor 依家個陣係點

狼戾好似最啱

有啲係想用住先 遲下放左佢買想要嘅人
估唔到佢跌到咁癲

牙朗好撚爽 岩晒我啲唔識用sm既初哥

終於用到偶像

而家都bid到啲千五下 可以試下

購買力一樣無咩所謂
而家d icon平左, 但收入一樣
其實易買左添

唔該sakawing巴打 我係岩岩刷緊英超個個

我睇能力好似差唔多 仲諗住奴隻Trossard返黎 慳返十幾萬

蜜月期
當你見到佢頭槌派膠 死都唔入
你望住heading 同 jumping 會懷疑人生
好似打飛機射唔出咁

痴線 bb icon都跌左800k 仲hold 唔hold好目標係買toty

alena個市造到
2000一隻

Rttf kante勁唔勁？
防中黎講佢排邊
1.3m好似貴 仲要未出線

咩野跌800k

屌！跌到七蚊

Lb zambortta 都落到6百幾 要入手了
In tekkz i7s

其實Rttf Dembele 跌價都有必要驚咩？
佢下次再加點 唔係已經係排第二嘅右翼？
仲要美斯有機會出CF,一出之後佢仲唔係第一右翼？

做爛市.. d野而家仲要咁平

油雞 比利 cruyff都係 最高位同而家個價位都差至少600k

講真 你唸清楚自己咩陣啱你用再上黎問巴打意見啦
頁頁都係問同類型問題

加點果下未必升
因為巴塞出硬線 而家個價其實係包埋佢升rate

隻rttf allan 升到癲

佢應該秒速比人買哂

Agger真係廢

有冇人做咗迪馬? 除咗隻2星腳好似唔錯

同問

喂垃圾
我兩球乜都無㩒十二碼之後我都own goal兩球做obj就算

您老母又要玩skill move覺得自己好勁
但唔計果兩球您handmade goal咪同我一鳩樣
拎住三隻icon + 紅卡牙朗當上神枱 ?
真係勁我就唔會英超平民陣都goal您啦柒頭

原本都諗住輸電腦無計
您老母不停拎堆高rating L2 唔踢 真係要上黎屌鳩您條傻仔

問題咪就係2星腳

2x 萬買 琴晚放左 拿狗隊波咁既士氣驚佢出唔到線

原來跌過到2x萬

我等佢轉會psg 先放

都未計您用VVD + Ramos 咁守
垃圾

咁嘅環境有野升點都賣啦

一出個陣先有呢個價

諗清楚喇 上面有圖
諗住Kante gattuso雙防中
Sorry阻到你

英華候克

貪佢有得perfect link 尼馬
但2星腳係計埋傳波定只係射波?

計埋傳波

套現定啲卡 等NEYMAR 出特別卡

岩岩十幾萬buy now 佐隻黑semedo, 買完扣佐錢低無咗張卡,有冇人試過?

佢同尼馬唔同國藉, 永遠唔會perfect link到...

unassign，去返主頁啦

Wf2*嘅尼馬 拎咗嚟打cam
我覺得好好用

講錯 ，可以綠線到
又未夠錢買包皮

放coins 800k $7/10k 包稅
有意tg

收到
我隻cam set自由走位
洗唔洗轉番？

包皮定zola 好

邊 包
中 zola

我就淨係較咗回防
其他冇set

中間個格上網random人都得

我覺得啲球員戰術好似愈搞得多就愈衰咁

放200萬 7蚊/10k包稅 收曬的話1300蚊
有意留tg

50隻 達仔

唔升就jump

84k走哂啲Jesus算 賺幾萬好過冇

要爛市了

廢奴 shadow 好過hunter?
我用緊Hunter

張卡其實本身都幾好用

更多巴你幾錢入手？

佢頂價好似都係90k晉級會唔會update 返

見到🇧🇬旗以為廢嘢

119-120K

迫害

更多巴預佢升到幾多

宜家入bb油g、blanc 、zola、delpriero 算唔算好timing,定再等下先，有勞更多巴解答

入完50隻仲有4.5m...

恭喜

遲下個個都vvd icon幾可用佢 有得賺就賺左先

我覺得仲有得跌⋯⋯睇定D先

個市太痴線 完全唔知鬼佬想點

interstellar001 -6狗 full replay dnlm

vvd + rio/馬隊
閘就carlos alberto + zambotta

Vvd toty會幾錢

弱弱一問 你兩隻正前轉做ST 之後 換轉領隊 係咪可以令兩隻8chem 其中一隻變9chem

我望到今年個市同舊年比真係，我想問各位ching 舊年同期同宜家比有咩唔同？今年係咪多左好多人課金？同多左lighting round 同 messi potm sbc 所以個市咁死？仲有咩因素影響？ 利申今年1月先玩ut

轉行youtube開live了 個twitch唔要了
解一陣DR任先 之後繼續同你地一齊爭凳仔玩pro club啦!!!
繼續每100個follower就抽獎
大家多多支持!!!

Youtube (Live+Backup+精華):
FB page (抽獎中左用黎PM你):

wakaka37

唔得
8chem頂盡
巴西已經加咗1chem比佢地

多左人課，同埋d 90up 好似易出左

入場會轉4231 如果想upgrade前鋒有冇咩推介
另外左中堅同龍用連迪洛夫+ddg定係Laporte+ederson好

Scream gamerio

奧歷子用獌

其實好多人好有錢

我估potm 一出 之後隨時大反彈⋯⋯

馬死落地行冇錢就係咁
我利物浦玩咁耐中黎中去都係Matip shaq之流
Taa都未中過
反而雙曼d人係咁中

gelson martins後備入黎應該好爆得

琴日見到獌會徽 中左紅vvd 老母 法賓奴
我都想中依三件

很想要
利申零課+盡可能玩first hand
其實前鋒升Ekambi諗唔諗得過

我覺得呢幾年ut
今年個市先叫正常喎
唔會無啦啦一個sbc 或者跟足上年活動就全市大上大落
份身家唔會突然冇左一忽
始終呢隻唔係模擬器炒唔係主線

重點就係ea 今年明顯落力左出新non meta 高分卡
又有icon swap等一班平民有野玩
唔駛圍住班公廁人炒
隊隊一樣又用住蝕得咁勁

貴卡而家先黎跌第一浸算遲啦

英超最佳龍門 我覺得係becker

熱狗山齊士好過啦 或者ake

轉啲實用野
ben yedder dembele ssk

唔知今晚有冇flashback

睇twitter應該仲有totgs Hakimi同Munir會出SBC

好好用
Fced

巴斯呢個價入唔入得過 博sbc升

刷埋week 4,5 金應該差兩萬
做足daily obj 同week6 應該夠

普金son同if文尼邊隻勁d
同洗唔洗留返個處俾隻if文尼 搏佢遲d升返

今week個前鋒lob pass有d煩
冇乜幾可拎隻前鋒放過頭波

好想買啲baby icon玩下，但係驚佢個價繼續插水

同人刷

鬼佬唔刷任

1-2 give and go

屌您隻baby dalglish做乜鳩跌到咁

開頭politano都係刷翻黎
啲鬼佬唸通左

lv30揀邊隻好

我知 但係左中堅就得翻利物浦嘅中堅揀唔係就得8chem

prime icon panic

totgs佢出哂啲meta卡bo 好多都唔算話好好表現但大名既都有得出 反而好似伊卡迪 張伯倫 呢啲無份

更多巴之前86if 係咪放哂

好難夾Chem

你冇放咩？我琴日放左了1880000，1677000入

係得呢隻佢地肯刷囉...因為真打真係好花時間
但weekly obj呢D佢地都唔會理你

無 屌
唔捨得放

好癲依個陣 打到29-0 勁到

幾時出Prime icon ?

我依加都係用Robertson vvd desailly 同zanetti 都唔諗住再執後防 左閘轉ajax隻閘。下轉icon swap換前/中場算

好似coming weekend or next week 12月中出

扮刷politano 但刷OBJ

唉 仆街
蝕緊Tax
早知1.9m果陣果斷放左佢買真朗

應該個個都刷哂politano了

chem都唔洗食，直接後備入黎爆對面後防

有無師兄仲hold緊neres

真朗都係跌....

molamola
仲strong hold好唔好....

10隻

Ea: 想要icon? 襯而家課d 88,89 返來咪得

3隻

hakimi sbc出黎見我

ut新手想學野 sam gor係咪有twitch台

隻迪馬用落幾勁

別人恐懼時你貪婪
買多隻 溝淡佢 等佢升番就 FATFAT

Shadow啦
快啲，加多啲防

咩位

咁都要照顧下班真富豪既

又或者話新既奴球員玩法
meta 同一線尾卡有少少代替品
咁不同位置top rate 卡少左demand 價會穩定d

untrade 入到隊又用得過既人好似多左
位置平均左 (ea 專登出埋link 卡比你放sbc 卡入隊）
貧富差距好似冇咁大大家都開心

以上係我平民玩家既體會

我拎佢打CAM黎解入波任
快 傳波準 遠射勁

EA只求打個和

好彩之前bf有閒錢入左隻炒、唔係入晒黑卡跳得樓，成個倉得佢升

有冇人最後個隻揀張伯倫

Baby杜格 + mid迪比細佬夾埋跌左50萬

入場轉41212
屁馬擺前鋒定攻中好？

Mid其實應該一早放...因為價格係本身過高，因為班有錢人冇prime玩先玩middle

喊包945k入得過？

我1m入果陣都係咁諗，依家跌成咁。睇唔透個市

Sam gor有無評價

國米馬天outpack既話預期幾多錢 我諗緊好無放高rate肥入佢

有冇人storyline揀danilo

有冇人試過7chem di maria
大唔大影響

用緊
冇分別

1.15入 不後悔
好好用

Shadow啦
唔洗加佢射波，本身都唔錯，同埋用佢入波係bouns嚟
最緊要係加佢防

我擺cam 想佢走上走落呢

SCREAM明奴加DEF
你就放佢上CAM
咁同無加有咩分別

聽日先入 希望唔好回升

Cam就hunter啦
但好浪費，佢最佳位置一定係cm/cdm
真.bb古

係咪鏈住春袋打呢句

咁我都無後悔，係有d sad

唔係既 有啲人中意攻中擺全能中場 又可以返後守又可以前面搶迫

呢個係計張卡用左position change 既position 定futbin 上面既position? 我用dalglish, 尼恩，mbabu 各一assist 佢唔計

上集隻自動波防守玩壞手勢 今集真係守極都守唔掂 好撚灰心

卡面

好期待 mbabu upgrade

84可以end game了

幾時會升架 踢完曬分組就升？

原生？咁咪即係ST CAM RB

不過我張dalglish 係Cm ，我個陣433入場dembele rf擺st所以無一張st，係咪衰呢樣

我成日奴任 唔知點解最勁呢隻反而無奴

特登用兩張icon夾住佢

你地隻mbabu點link
好難連到10chem

Rf計st好似係

ICON/德甲

德甲d中堅好慢 勁嗰d又好貴
右翼又係

為左佢要用辛隊打左閘

好唔好用 諗緊佢定martins好

無換RIO/RTTF konate?

未用

rttf konate/lucas hernandez
右翼rttf sancho/potm gnabry

利申好後悔冇奴隻mbabu

一隻icon連住 8chem都夠做

換咗有愛嘅謝拉特
Konate嗰時資源有限冇做

433
謝拉特連住佢8chem
一樣得

Akanji perfect link
雖然麻麻地，用住先儲錢upgrade

試下先

想揀 for季尾組巴西/祖記用

你in game用邊隻打st

佢同politano 最值得奴

屁馬

包同賓打cam?

If messi準備跌穿1.5m

忍唔住入手了
打前食咩Chem好

里奧同gnabry 連

包 lam
Ben cam

有冇巴打依家打場友誼賽解任

就咁搵街場，自隊3球斷線都計打左

呢隻lb勁？

oh thx

Mendy？
勁呀

多謝手足幫手，係我廢射唔入，仲要自隊和波唔贏我

街場search唔到人

早兩日普金messi都係呢個價....

原來最後自隊三球烏龍係解唔到任？

要幫？

想問巴打們點買到over 100個球員
佢唔俾我買

屌好想入手呢個價真係好吸引

想收

唔忍嚕
或者會跌多兩日
但我估出完Potm d人會買返到時又升

唔買 96？

85 zola 跌到癲

差成球野WO更多巴

更多巴我想問點突破佢個轉會上限去買人

點解好似又唔同左gameplay 咁，啲迫搶勁到仆街

大跌市心得
以不變應萬變

咪係囉
唔係個個咁有錢

IF ben爺 同 IF尼恩仲有冇升既可能 各手持2張
D黑卡跳樓價咁

有冇巴打用過Totgs Ramos
求食評
會唔會成日鳩衝上前

91達屎好好用

龍門可以點用法

隻牙朗跌到

一陣ea 撚狗10皮野做到

Unassign 用ps4

檔好多禁區內波 （我廢比人中出）

真心屈機

窮撚入左D 88 3萬 入左幾隻 希望搵到一萬蚊

唔係好明姐係買爆左人就入一入PS4再轉返用WEB

吹大啲 最少1.5m啦

次次對面神救望一望個龍一定係達屎特根

ben回防夠氣？

佢回唔回防都係要換
冇分別

個勢似1.7左右，如果真係1.5 大平賣 普金美斯應該落到1m if 1.2-1.3m

升多一格就86

身家縮哂水
請出價

咪就放係unassign 好難再解釋

想問下 rfft 係咪要再等到下年定還是過埋呢個星期先升？
有隻rttf mane 都唔知留定panic 好

啲卡係咪過兩日會開始升返

踢完比賽就好放 我的意見...

用西甲 check Futbin 隊波得1.8m value
賣唔賣隊好

MUNIR定HAKIMI?

有冇人用過IF Promes?好唔好用

睇你本身用緊邊個
唔差 唔叫好勁

移龍佢真係好勁

Both not

Morelos係乜水

出隻唔知乜水81

即係聽日出

諗緊點樣放Ajax 隻左閘落場

隻potm vardy 好似食marksman 仲好
等我一開波就食左hunter

食hawk 好似好用啲

If mane 定 普金包皮踢 lam好

我想買

賣隊炒肥料有冇得諗？
全隊得三球幾 好想玩到神獸

Mane係唔係已經最低價？

以不變應萬變

我會揀包

謝拉特啲𡃁

好信sam gor
因為佢地都差成300k
可以用嚟up下其他位
所以先想問下if mane得唔得

再問

留1m 夠做potm messi ?

If messi會跌到幾時
想入

我覺得EA唔會咁好死

1.5M以上無走雞

賣黎做咩....

有冇人棄game 代朋友收acc
Tg: az19212

會唔會要隻普金Messi submit做

如果低過2m都幾痴線

啲Casemiro 同 Ziyech 幾時出貨好
想套現買包皮

普金ter stegen 會唔會要做potm messi 肥升價

90%唔洗

可能要隻黑卡美斯做

想套現就賣啦 呢D唔會執得多

唔低過2m 我不如買totgs果隻

有咩要求

好
但而家係咪入包皮好時機
已經睇唔透佢係會再升定跌

唔洗要好多coins
30萬加本身有d untrade 玩下就得
如果有好多Coins可以賣比其他人先 再比個Acc我

30萬 不如你畀我

都跌到咁 想入就入啦 ⋯⋯⋯⋯

鬼佬鍾意抽包

有冇巴打依加解友賽

好想入c朗 差400k先買到 好驚佢遲下又升番

更多巴 如果想入if messi 應該出左ptom先定出之前入

買你acc 喎 30萬有咩問題

如果potm平 會跌

貴 會升

好難講⋯⋯

越跌越有 想喊
隻if vvd係咪低位

想執下紙皮都唔得83都炒起曬

差唔多了

後衛助攻個任 係咪Lb Rb 助攻 唔計

計呀

其實更多巴咩隊
見你日日都炒卡多

啱啱助攻 2球 冇計嘅

隻Martins屈撚到癲

廢廢地既隊

要執就執聽日ucl mm 藍卡

Icon又panic 過

更多巴真係炒家專家
放親D料好似未見過有一穫炒燶過

我成日燶 入錯曬價

跟到價入就係

我成日見panic就放 隻rttg Allan又升過我入手價

一跌就放 一升又入
好難唔會蝕
買股票都唔會高追

Juan Jesus 求其執20隻都賺30萬啦

放哂料俾你

我懶冇跟足
達史，羅馬後衞同之前好多單都一見POST就跟BID
不過見同更多巴個建議入貨價有段距離冇入
通常之後睇返如果當時照跟應該都賺唔少

普金美斯會唔會再跌
1480000入左隻
文尼845000 入 宜家跌到on9

更多巴 我22750入左啲87ziyech
係咪應該放

如果張卡5皮 差1K上落無咩問題既

如果張卡1皮 差1K不了

有野想買 其實可以放 25.5K左右都走到

穩建投資黎 會慢慢升

依家有panic ? juan jesus
我有最後60萬 睇下炒唔炒返上去

昨日忍唔住追入左喊包打WL
個價1010000
而家差唔多跌左10皮
打完又係14勝
我諗係技術問題多於卡問題
留時間睇下pro點打好過賺錢炒卡

想知買賣coins個流程係點 一炮過定分開幾隻set max price, 驚比ea ban

無啦 升哂 7萬左右叫你入 而家8萬5

入咩好好似冇乜強強對碰

推 想賣鬼左呢兩隻佢

等下轉 年年live卡都係最好賺

milan vs barcq
bayern vs tot

有技術先發揮到張卡既性能

屁馬俾高手玩 同我地玩 都兩個世界

其實隻隻都跌 你賣完咁又點

Icon都跌幾十萬

隊波自問算好強下
咁既陣都只係14-17win真係唔太好意思
打WL可能水平低30場都冇10隊對手陣容
明顯強過我，但都對過幾次英超
西甲平民陣都輸

入場轉4231尼馬st

呢兩隊出咗線都大機會出？

係咪應該要panic sell 埋佢

之前果D太耐唔記得
最近達史你55000入
一跟BID就59000
已經差1成
但最後RTTF達史出前去到68000

如果Futmas玩法無變 係砌sbc多

Messi potm之後 好大機會反彈

個個揸住咁多錢⋯⋯

如果計星味應該大機會
我都搏左祖對利華

一般黎 朝早6-7點最平 晏就12-1點最貴

要賣野 中午賣最好 買貨就朝早起身最好

咁美斯hold 住先
文尼真係睇唔到回升既空間

我成日snipe親都高位 買完幾分鐘又有平幾萬既出黎

依家揸住60幾萬睇下買咩好

佢會出幾多個我唔記得咗

兩個
多數星期二一場
星期三一場

淨係打milan=ac milan

有無人競猜英超potm係邊個

A米對疤 好正
boateng ibra

果時無本錢入

更多巴賣左dembele幾錢 我岩岩910k賣左
Btw有咩icon跌 點解會跌既 唔係話勁既icon唔會跌咩 同bb outpack唔係會升咩

換勁啲既中堅？

點解會反彈？
砌sbc多唔係應該得肥料升？

Mane

應該vardy

咩都假 練技術

發現美斯太貴＞買返其他

我945K放⋯⋯

Neymar messi都跌 icon無得唔跌

Top tier要跌就全部跌 唔會跌一隻半隻⋯⋯

如果sbc 2m 應該少好多人做 到時好睇了

當年米蘭 蒙度利禾 Abate都retire咗

今次FUT跌市相對股市黎講可以話股災級
話說更多巴有冇炒股
如果你炒股有炒FUT咁準既眼光
身家起碼過億

我估應該唔到2m 應該1.7-1.8

已經住淺水灣

炒股都有玩 ⋯我穩建投資多

如果想買隻rttf kante 應該幾時買
踢完先定踢前
如果晉級係咪會升好多價？

我830入 995走
不過轉咗買美斯 仆晒街

反而後防好睇玩家手控
用邊隻後衞唔差太遠
自問控人防守算係最在行
夠速度追到
識捉路就得

我自己係守強攻弱
一到禁區附近成日俾人篤走過波
唔太識攻

其實係WL好常見嘅陣啫
個陣唔係特別勁
起碼最屈機三子尼 包 美你未齊
後防又冇vvd varane rio

古韋油真朗馬隊嗰啲太離地唔講

我成日覺得隻Insigne好overpriced只係99 stab值錢

埋Juan Jesus你放晒未 更多巴

升左先買

85K放哂 炒其他了

btw 係講緊呢隊人嘅實力 好常見 Insigne打正選係少見

Upgrade左先買？幾時會upgrade
點解Upgrade會跌價？

隻kante再升一點應該勁普金嗰隻好撚多

因為人哋炒佢個價
高於佢實際個價值

WL好少遇到土豪隊
可能我星期日打多
INSIGNE真係好勁
用落唔差過屁馬
我都知個陣係FIFA入邊未到T1
T2尾
但最弊我對親既WL對手都係T3，4
仲係PUKKI，OZIL，ANDERSON呢D都俾人1：0偷雞

有咩炒

唔明 唔係應該升左會再貴啲咩
即係而家1.3m已經係預佢晉級炒起左？

咁梗係啦
全世界都知嘅嘢，你都知嘅嘢
乜消息都消化晒啦

但車仔唔係未出線咩

尼馬一定勁過 Insigne...同埋都明顯勁過
可能你用Insigne慣咗

佢貴係已經 outpack 同超小貨, 如果多貨再加上意假, 可能 50-60 先正常價

你上面咪話預佢晉級
你睇下車仔嗰組嚟緊邊隊對邊隊就知咩事

顯得 89 mertens 而家先40幾萬好抵玩

師父明白了

如果你覺得佢唔會出線
你又點會考慮而家買
何況跌咗落去歐霸之後都仲有得升
你想博佢出線 其他人都同樣咁諗
咁所以咪炒起咗張卡

Pepe if

你條仆街仔 80m 終於有D用

Rttf mahrez 定普金salah做cam好啲
本身rw入場轉cam

隻mbabu打中場都好鬼勁
後備換佢入黎解任搶波好鬼勁，有波就傳哂比隻telles再助攻

Cam 一定mahrez

直接拎佢做助攻

望見堆後備都係靚卡面
覺得ea今年係手鬆左

totgs卡面真係好靚

85 morales

Mertens 打唔到全場, inaigne 99 stam 可以

aguero個finesse shot trait冇左

賣PS4 coins

kante會唔會再跌
終於草夠錢，但驚佢會再跌
上隻bernard 190k買完幾日跌左60k

價位好似回升返D
冇琴日咁不堪
琴晚臨瞓1.49m入左黑Messi
今朝上返1.6m

Kante一路唔出If
聖誕有活動又推一炸大packs出黎的話
佢普金供應越黎越多點都會跌
好似係

都有佢同Telles後備出黎打中場都好正

請問四皮五加一堆硬吹做隻笨屎馬 抵唔抵
同埋果兩個包大概值幾錢到

跌到咁..終於夠錢入隻球重級
請問小花 / Neymar / 丙朗 / 喊包 好?

4隻都有各自好
首選大家應該都係揀屁馬 / 小花

最近用牙朗轉身用左腳抽射成日飛機

btw 終於上到一次d6
呢兩日唔打等派彩呃番一次d6 啲獎

好,多謝巴打,入小花玩算

收到巴打, 我都見今集少左好多人用牙朗

週中有得升咩

其實都勁既，我用緊就廢事轉

迪比細路87好爽

請問各位巴打 我而家呢個陣買邊隻先好？
85zola/包皮/ neymar

打咩位先
入場打前 買屁
入場打攻中 都係屁
入場打翼 包皮

Gerson martins定chamberlain

都唔係meta,都唔會好勁, 揀有愛果隻

ox有真樣

Ox好三不像

用左兩三場ox 幾爽
岩手感

其實屁打乜位都贏包皮

用黎打4231 RCAM又幾好用

C Ron 係untrade

買喊包+OTW Ben 爺好唔好？

Potm messi係咪同totg messi無分別？

同巴打買？

後防點汁好？

gk 達仔
cb lenglet
lb mendy

有$
cb 華拉尼
rb semedo

好過ban market架啦

換阿仙奴cb?
如果好想留ddg有冇好介紹

無人知
係驚價位 同 位置

成個月先 清
買過COINS 都提心吊膽 ACC 唔可以淨錢係度

阿狗會贏波

之前有個人成日係到賣coins

係差d賣人想換陣 宜家都唔敢

換papa啦 要ddg 就唯有用ramos

Fd買過本地同外國網
本地個個ban左market
外國暫時未有事
佢話本地快但危險
外國網會限每日買幾多

睇黎ea真係fix左no loss glitch 上周top100有9x個30w 今周得返50個

想換達仔有冇計，KDB un吹

做唔做到美斯
定拎而家嘅錢入d肥炒下算

好，即係mendy加 ramos？

換走熱山 用lenglet?

係 應該可以full chem
隻山齊士 就可能up scream 奧達文迪 vvd 呢的
不過可能就budget要多的
我自己玩ut 就前場盡up 後場就夠用就算

冇換PK同 Rio

OTW賓爺好.用緊番唔倒轉頭.
不過你度度IF定OTW.可以慳唔少.
巴打覺得佢有冇機sif

好似係咁，進場賓周douc轉位

直接買好過啦

佢係Monaco 都算係必然正選 都有波入吓 應該都有機會？不過無留意法甲 唔識
Btw 我應唔應該放棄德甲既後防？
用德甲都只係為左用隻Mbabu

今年冇人用if Hazard ？

平到400k有找

用過無想像中咁差
咁當然無得同屁 包比

新果隻拉莫斯好用？同埋RB食咩Chem

今年好垃圾 下年換pes

用黎標波好正
大大份

都係 anchor/shadow

Ok thx bro